{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 로맨틱큐브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も当該宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には損失や毀損に対する責任があり、これによる損害賠償も可能です。 直火方式の調理は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金が誤って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 バーベキュー利用案内、IPTV/WiFi提供、プール利用案内、朝食サービス提供、駐車可能などの便宜施設と近隣海水浴場までの距離などがあります。 ペンション周辺にはスーパーやハナロマートもあり、便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も当該宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "何時に客室を退室しなければなりませんか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には損失や毀損に対する責任があり、これによる損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金が誤って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺には便利な施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用案内、IPTV/WiFi提供、プール利用案内、朝食サービス提供、駐車可能などの便宜施設と近隣海水浴場までの距離などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはスーパーやコンビニはありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはスーパーやハナロマートもあり、便利に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 667
    }
}